近排秋風起 有冇絲打開始敏感

塊面好痕好想r 仲生左兩粒粉刺
唔敢想像冬天會點

好痕呀 好似比蚊咬咁

唔痕
不過開始泛紅 面層起乾皮咁

缺水 缺水會泛紅㗎 保濕呀要!!!

我懷疑我用緊嘅洗面梘唔得
因為都用咗差唔多半年
舊梘開始淋

秋風送爽，又是屌閪嘅好日子

有呀仆街

唔好用洗面梘呀
會令到皮膚越黎越脆弱㗎
用洗面奶啦

正經post

好驚冬天會紅都面哂

因為我係用日本京都果隻 yojiya for 敏感肌
我本身唔係敏感肌
自從前派有次用錯野之後 間唔中就會敏感起粒粒
所以我都唔知自己用咩令到敏感

會唔會係激素皮炎 上網睇下

邊樹唔正經

或者可能用嘅 cushion 太「粒」

有無邊隻好推介 抵又好用？
塊面痕到癲

我
兩頰前幾日紅晒 依家皮膚極乾

撚有風，出到街鬼死咁撚熱。

去買施巴嬰兒潤膚乳，堅有效。

非打手。

尋日開始起紅色粒粒 明明平時即刻查野第2日可以退8成 但今日仲嚴重左 又痕又痛